回應攻立會 林鄭：必追究、溝通無幫助

希望各路朋友平安

龜縮十幾日
依家先肯出黎9up

咁把炮做乜尋日升旗又屈係室內唔出黎？

乜有溝通過咩

On撚9
同啲更年期廢老一樣

都唔撚傾就話無得傾

果然物以類聚 人以群分

得佢同班傻閪官自己講
幾時有溝通過?
佢拜老鼠安為師學下點樣真誠道歉先啦
八婆

朝早:多d溝通
凌晨:溝通冇幫助